班狗諗住今無限增援圍殺中大

就算人多學生都攰 有咩方法可以阻止佢地